「口交+500」國中妹傳援交價目表！他收到1年後被告性侵

高雄一名陳姓男子日前透過交友軟體BeeTalk邂逅一名貌似18、19歲的妙齡女子，雙方約出來見了幾次面後，女方不僅傳送援交價目表給他，還經常說一些莫名其妙的話。他覺得女子「怪怪的」便不再連絡，豈料1年後竟被女方控告性侵，讓他相當傻眼。

20多歲的陳姓男子2015年9月在BeeTalk上認識一名女子小羽（化名），覺得雙方很聊得來，便約出來見面3次，還分別把對方約回家裡純聊天、請客吃麥當勞，但直到第三次雙方約在超商見面，小羽突然炫耀剛剛接完援交工作，所以有1500元能請客。

當下陳男覺得對方瞎掰，進一步詢問詳情，豈料小羽為了證明自己所言不假，竟真的傳送援交價目表，還大剌剌地說「就口交還有陪他泡澡..」，上頭寫著：「底價是1000，下午1：00~900時間隨你用，接吻+100、愛撫+100、洗／泡澡+300、口交+500」 讓陳男大吃一驚。

之後，陳男與小羽又約出來見了幾次面，但由於女方講話顛三倒四，又常常會跟他說「腦袋裡常有一個聲音說我這樣很婊」，他覺得對方「怪怪的」，便把小羽封鎖不再聯絡。豈料事隔1年後，他卻收到警方傳訊，才發現自己被女方指控性侵。

小羽指控，陳男3次在住處全裸性侵她。但陳男直到到案後，才知道身高163公分、體重47公斤的小羽其實還在就讀國中，且年僅13歲。儘管陳男堅持沒性侵女方，但由於小羽能楚指出陳男家中擺設及眉毛上的痣，所以檢方仍依妨害性自主罪嫌將人起訴。

高雄地院審理時，陳男指少女雖能說他眉上有痣，但卻無法指出他雙臂有刺青，明明左肩、左上臂及右手刺青1年多前就刺了，倘若他真的脫光性侵少女3次，對方怎麼會不知道？為此，法官反覆詢問少女知不知道陳男身上有其他明顯的身體特徵，但小羽表示不知道，還說這個根本不重要。

另外，法官還問小羽，為何要傳援交價目表給陳男，但少女牛頭不對馬嘴地回應「我只是要讓他知道，我不是可以讓他輕易踐踏的人」。最後，法官認為屋內光線明亮，少女不僅不知道陳男身上有大片刺青，且供詞反覆有重大瑕疵，因此判陳男無罪。

Good save! 滴閪呀

死臭雞

#Mefuck

傻豬嚟架，想報復唔使真係報警嘅，放上網咪得

#metoo
#dont blame the victim
#but who cares which is the victim
#女人唔會拎性侵嚟玩
#好人好者點會比人告性侵
#沒有一個男人是無辜的
#真相？關我咩事？

1000台幣

全套先5舊 抵屌

兩性平等

仲要八個鐘

#METOO
#女人十年後唔死都可以告返幾十任前度性侵
#高貴
#唔係公廁
#但周圍比人屌
#女人好波

d on9 page仲話女人比同歲男人成熟幾年
事實證明女人根本就冇腦

台狗特別on9

但台灣啲女特別on9同無腦